羅渣士同賓尼迪斯將會係今輪英超決定冠軍誰屬

賓尼迪斯主要任務係送3分比利
羅渣士要阻止曼城全取3分

曾經兩位教練帶領利記都同英超冠軍失之交臂
今輪勢必幫助利記登頂
成就不可能的任務

渣士要加油呀...

賓賓任務已完成
差羅渣士

戇尻

賓佬今場擺明就唔想益利啦
腳腳波都同你爭到底喎
贏在神秘力量啫

算啦
班友嬴左就話放水，輸左就話廢架啦
場波朗當踢到好似痢殺左佢全家咁
講真除左獌聯有邊隊波會想自己輸，職業球員黎架

講左重點，係賤種獌先會想自己隊輸

渣士就算撚數啦

諗番起班友見到自己隊波上心左踢好左屌到佢地飛起，真係好笑

普巴開到幸想贏鏝 因為擊敗強者先可以證明自己強
班獌狗仔就想佢地輸

學神都做到野無理由渣土唔得

打工仔對住舊老細仲會留情?
俾我就出盡力搞死你

學臣、肥賓都曾令鏝城失分，現在只剩渣士未做到

你就算撚數
人地用蘇超隊都玩殘哥帥

09-10 利記對車仔

可能隊隊波都有資格笑
但偏偏死利狗就無

假猁咪尾啦

高登班死老野唔計啦

系，佢地同依家嘅利迷唔同

正常好多

上面啲利狗全部即刻潛水

屌你講到你知曼聯球員想輸咁
個腦有事就去驗下喇

鞭撚到
又要割蓆了

樓上好波
撚到班猁唔敢吠

可能當年謝拉他真係想輸
所以佢地比較有經驗